連美國都縮啦, 仲有幾多人幻想會有英雄拯救世界

北韓今次恐嚇美國成功, 已經開左先例
而隔離果2件人權不斷倒退緊既蛋散國家以後可以有樣學樣咁恐嚇美國
等美國永撚遠唔好插手邪惡軸心國既內政

當現今社會,反恐部隊都要向恐怖份子跪低既時候, 點解你仲覺得有人會救你或者幫你? 算9數泣, 香港人,台灣人同南韓人, 不要分那麼細啦, 繼續做狗,做人質,做垃圾啦屌

做咩姐你

北韓: 你試下攻入黎呀, 我即轟南韓
支那, 你試下攻入黎呀, 我即轟台灣

屌你老母, 搵撚晒D軟弱左膠國家做人質, 打條毛咩仆街

又關左膠事囉 好笑